H&M 堅決支持和擁護「一國兩制」方針

［突發］機場要人！機場要人！機場要人！

中國係咪同一間黎架？會唔會新百倫啲friend

屌佢老母香港班高層都驚到閪咁啦，今日不合作運動又叫人早d出門番工

係時間又鳩嗚了

無自由既人真係唔知咩叫自由

勞動法

叫哂啲同事8月5罷工

支線任務

岩晒啦 出師有名 集體罷工 起佢飛腳

直接send去北歐總公司 睇吓左膠國家有咩回應

但依家中國想搞一國一制

佢出得聲明 都代表咗總公司嘅立場

你賣衫就賣衫啦，搞咁多小動作

H&m has balls.

Btw 係時候睇清邊啲係紅底！

HM中國

#讀者報料
h&m通知全港員工
10月1號如要上班不可穿著黑白黃藍四色既衫返工
如果個日著咗要nopayleave
扣600幾蚊一日 賤過狗

咩叫唔可以 侵犯人權呀？
公司邊條條例寫明唔可以呀？係咪歧視呀？
係就開波啦。
中國H&M就唔同啲啦 講清楚啲好喎

咁叫全體員工著紅色賀一賀佢囉
以表立場，愛國愛黨嘛
都做到咁重扮中立！

扮中立
明明間公司藍到爆炸